球迷掛起橫額要求金判坤下台 消息指球迷其後被保安拉走

有球迷掛起橫額要求港隊主帥金判坤「落台」。

消息指，該兩名球迷其後被保安拉走。

RIP

被消失了

勇士

烈士

廢金白色恐怖

獨裁統冶

冇睇香港波，點解要佢下台?
因為打得差?

我估係淨用入藉兵
無視左香港球員

唔係，呢個只係迷金打反金既牽強理由

又想老屈

金判坤斷送19-20亞冠分組席位俾馬來西亞

又係呢招 老屈反金黨

吃糞吧金判坤！

如果搵夠7個人舉A4紙
會唔會又比人拉走

唔識英文?
見有橫額就做野?

陳偉豪 陳浩然 村短

想知

咩料

咁真正理由係咩

廢囉
對契弟新加坡都贏唔到
55波打馬拉直接爭亞冠又贏唔到

用人揀人d問題都唔係咁主要同埋已姐講到口臭

咁嘅人腳踢到成pat屎咁 講都講到口臭啦

#kimout

0政治成份嘅橫額都唔俾舉係咪痴咗線？